突發！ IB免佣買賣服務上線

10萬以下的帳戶不用收管理費

美國股票跟ETF不用交易手續費

其他大致跟原本的帳號收費差不多

融資利率比較高(基準利率+2.5%起)

閒置資金利率比較低(基準利率-1.5%)

某部分功能不能用

但目前只有美國居民可以使用

Interactive Brokers will route the orders of IBKR Lite clients to market makers in exchange for receiving payment for order flow.

免佣通常都係咁

pro 果邊無變
lite 果邊係未只要用電話，就乜都免費

8 securities 執得 完全屌打

要搵食嘛

即係唔洗收10蚊每月?

我睇完佢寫
簡單d黎講，只可以買美股，無佣，無月費，只可以用app或網頁買
就算只係放錢都比高息你

已有帳戶係lite定pro？
入錢提錢轉錢有冇變？

但目前只有美國居民可以使用

即係冇用？

無緑卡可以唔使睇

屌 空歡喜

比maker唔止回佣，你落mkt order佢暗底食埋你價都得，成交liquidity又低d

樓主講嚟把撚

咁梗係啦
踢你比maker 做high frequency trading嘛

即係點？

即係唔落交易所，而係黑池攪掂？

咁合法咩？

TD都係會食payment for order flow

我印象中好似一早都係咁做

CS唔會咁做
TD唔知
Firstrade會， 而且最pk, default 係market order
而家IB都學埋。。。

只限美國居民
屌你樓主

下，FT個盤唔係落交易所？

All Brokers (including IB) make a great deal of money outside of commissions. Here are a few ways they do this:

1) They segregate your longs and shorts so that your implied cr/dr rates are significantly worse than they advertise. For example if you typically have many long/short positions then your cr interest will basically always be zero. This is why brokers love traders like me. You can easily have hedged positions that equate your account value on both sides of the market (without much margin). I did a rough calculation last year and IB made about $25K off of me in this regard. This is the same with all brokers. So even if you have say $500 K in average (settled) cash for the month - you may not get any CR interest if you have short positions.

2) On HTB names they make a killing. Imagine a firm that has an aggregate 100K shares in long positions of a HTB name and 75K shares short. The firm would net off 75K of the shares (giving the long holders in most cases nothing) and charging these short positions the full rate. They would only have to truly borrow 25K to net their overall positions. This is a huge money maker (even at IB). For those who don't know, IB offers their long customers 50% of the borrow rate if the position has been purchased without any borrowing. So the reality is at least for me, I rarely get anything for my longs (see point 1) which is why I usually use conversions to get what is really owed to me. This is a big money maker for all firms because there are so many names with high borrow rates that are active.

3) Corporate actions: This is one that many don't talk about. In many cases non electing shareholders in mergers/offerings get screwed if they are unaware and miss deadlines. These missed deadlines can result in significant losses for investors. Many firms will take advantage of this by creating early deadlines for the corporate action. Typically the deadline for a CA may be say 5 pm EST but the broker will likely have an earlier one (say 1 PM). They may say this is to give them some time to process things but the reality is this allows them to see how many shares are "non-electing" and given these shares can result in significant losses for these accounts - they then can borrow them and short them in the market themselves and profit substantially. You will often see some crazy moves that don't make sense in the final few hours of trading prior to a election deadline (this can be why - electing shareholders can get different compensation then ones that don't elect). There is a short tender rule but this doesn't apply to shares that are shorted into the marketplace. In years past brokers use to short the actual tender (without having any shares) - this is illegal. So each broker has a certain percent of "dumb" customers that miss deadlines and they can borrow their shares and short them into the market. Again - another big money maker for these firms.

4) You also have about 60% of all orders (not IB) that are sold by brokers (payment for order flow) where the customer get fleeced a little but each time.

So, yes brokers make good money off of us. No question about it. Times are good for brokers - just look at their stock prices. Expect to see more and more firms lowering fees and I believe the firms that hide behind the "we deliver different goods" and don't lower fees will be left behind in this marketplace.

揾到D咁既野 都幾特別
雖然唔係太明

第三點幾特别 從來無諗過
港豬唔投票就抵蝕錢

訓咗冇睇，原來間嘢未執㗎？